從武漢返鄉後 家門被中共用三角鐵封死

真係無撚得頂.門口都封撚埋你

反送中運動續集：口罩革命
香港獨立，港中區隔
獨立最佳時機，香港人，把握機會，反佢老母！

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母

進化左.好似文革咁
鎖撚住你.等你起屋企等死